移居台灣香港YouTuber 分享台灣生活 介紹當地景點 －D100 台灣若比鄰

#台灣 #StayHome #WithMe

移居台灣香港YouTuber 分享台灣生活
介紹當地景點
－D100 台灣若比鄰
（主持：王德全，依糕）
20210130

D100 Radio
513K subscribers
移居台灣香港YouTuber 分享台灣生活 介紹當地景點－D100 台灣若比鄰（主持：王德全，依糕）

過去一年，香港《逃犯條例》修訂案引發的「反送中」抗議示威引發新一輪移民潮，而一海之隔的台灣成為受香港人歡迎的移民目的地之一。2019年，港澳居民移居台灣的人數創下近年新高，達到1667人，是2015年的近兩倍。儘管有新冠疫情的影響，台灣內政部移民署數據顯示 ， 今年1月至5月，仍有655名港澳人士成功申請移民台灣。

有波